台灣前電競選手Dinter對送中條例表態

片入邊講
被Ban台就Ban台
被解約就解約
該説的話就要説
你現在不説以後就沒機會説了
一個台灣人都可以咁願意去講自己對於呢件事嘅睇法
淨係呢一點都好值得去Respect
講得出香港嘅唔同問題
反觀香港有幾多人跟本連理都唔想理呢件事
話自己政治冷感就得過且過
睇到個假香港人toyz就知啦
連世界各地啲人都聲援我地
但香港咁多人唔去諗
繼續去旅行去玩去開心
對於呢一切嘅一切都無動於衷
作為一個香港人 我真係好慚愧

輕輕一推

直輕二推 我推再推

啱啱睇左條片 估唔到佢會講 宜家令更加多人知

前隊友胎屎呢

墮胎仔都好respect
仲要係一腳踏兩船搞大第二個
咁嘅賤男講兩句人話，
又事不關己扮大義凜然都好睇？

利申 禁都無禁入去唔俾佢賺view

根本就唔係咩冷唔冷感

人同狗既分別

特哥

好過胎屎

因為有toyz試水溫

唔好兩篤屎，一篤無咁臭就當佢唔係屎，
一個貪錢，一個好色，無話邊個好啲

有呢個可能

但係dinter的確成日直播講政治

前排先屌柒過韓國瑜同丁守中

真男人

佢對女粉絲始亂終棄係應該受到指責
但身為公眾人物反送中係值得欣賞

做人同做狗既分別!!!

Dinter身為台灣人都了解晒先講嘢
Toyz? 香港人

TOYZ食撚屎啦
Dinter好波

cheap aoe 正

以後唔屌佢墮胎啦

Dinter > Toyz

toyz hello?

push

丁特不嬲成日講政治

相反达狗